花王既潔霸洗衣液好唔好用？XXTVB 不停推薦

請問
1. 花王既潔霸洗衣液好唔好用？
2. 幸福傷風感冒藥效力如何？
見到XXTVB 不停推薦佢地
有無人用過？買唔買得過？

唔知CCTVB今晚又點樣做淡割耳單野呢

有無人用過？